愛回家d編劇真係好識抽水

去鯉魚門食海鮮

忘年戀差20年

KC = 許志安
icy = 賓穎

icy 鐘意老餅野

之前拍落㗎啦 寫完劇本拍完仲要剪接後製 邊有咁快出到街

處境可日日做

新拍可以插隊調前

無計,要政治正確,不過好笑ge

單嘢前日爆 琴晚已經賣預告
都係30個鐘度
你淨係換主題曲做叮叮叮都差唔多時間啦
寫劇本出通告book廠同機拍攝剪接後製審查
我信佢會抽水 但未係快到咁
上次飯托karen都隔咗一陣時間先出街啦
要抽水過兩個星期一樣抽到 完全冇必要咁辛苦去趕出嚟
我覺得似巧合多啲

你都on9既 當拍新聞咩 拍劇邊做得切兩日抽水

就算抽都冇可能咁快出街㗎

得架，信我啦

如果佢真係為抽水而趕拍
肯定唔係淨係鯉魚門食海鮮咁簡單